大帥哥套野 集集都張衞健由頭帶到尾 真係辛苦哂

好抵用

好好睇 好睇得出好多笑位係dicky諗手寫出黎

張衛健太多一輪嘴又急又快既對白
晚晚睇真係覺得佢把聲好撚煩

佢把聲先好聽

集集機關槍式up對白

視帝應該要佢攞

基本上係佢一個人carry成套劇

好少劇 真係集集都見到主角 仲要集集都咁多戲份